有無gym介紹

想問各位巴打有無每個月俾錢既gym room介紹 最好港島區

24/7 fitness cwb 開24HR
利申: 想join呢間

問左成$900一個月

Anytime fitness?

Join 一年先500 一個月，碌卡逐個月比

又係12/24個月約

Anytime fitness無誤
好舒服
想逼既去physical goji啦

Anytime 都好睇你去邊間